.TH "ProjCtrl" 3 "Fri Aug 10 2018" "Version 0.56" "Virtual Smith" \" -*- nroff -*-
.ad l
.nh
.SH NAME
ProjCtrl \- 프로젝트 컨트롤 프로젝트 파일 압축/해제, 열기/닫기, Xml 컨텐츠 컨트롤  

.SH SYNOPSIS
.br
.PP
.PP
Inherits MonoBehaviour\&.
.SS "Public Member Functions"

.in +1c
.ti -1c
.RI "void \fBClearTEMP\fP ()"
.br
.RI "TEMP_DIR 초기화 "
.ti -1c
.RI "void \fBNewContentXML\fP (string _path, string _projName)"
.br
.RI "기본 내용이 입력된 Content\&.xml 파일 생성 "
.in -1c
.SS "Static Public Member Functions"

.in +1c
.ti -1c
.RI "static void \fBCreateProject\fP (string _projName, string _imgScenePath)"
.br
.RI "프로젝트 생성 "
.ti -1c
.RI "static void \fBOpenProject\fP (string _projPath)"
.br
.RI "프로젝트 열기 "
.ti -1c
.RI "static void \fBSaveProject\fP ()"
.br
.RI "프로젝트 저장 PROJ_DIR에 [프로젝트이름]\&.zip 으로 저장 동일한 이름의 프로젝트가 있으면 기존 프로젝트를 \&.bak로 백업 "
.ti -1c
.RI "static void \fBCloseProject\fP ()"
.br
.RI "프로젝트 닫기 "
.ti -1c
.RI "static string \fBXmlVersion\fP ()"
.br
.RI "콘텐츠 버전 리턴 "
.ti -1c
.RI "static string \fBProjectName\fP ()"
.br
.RI "프로젝트 이름 리턴 "
.ti -1c
.RI "static int \fBSceneCount\fP ()"
.br
.RI "Scene 개수 리턴 "
.ti -1c
.RI "static int \fBSceneIdx\fP (string _sceneName)"
.br
.RI "Scene 이름에 대항하는 Idx 리턴 "
.ti -1c
.RI "static string \fBSceneName\fP (int _sceneIdx)"
.br
.RI "Scene 이름 리턴 "
.ti -1c
.RI "static string \fBSceneImage\fP (int _sceneIdx)"
.br
.RI "Scene 이미지 파일 이름 리턴 "
.ti -1c
.RI "static Vector2 \fBSceneLocation\fP (int _sceneIdx)"
.br
.RI "Scene 위치 정보 리턴 "
.ti -1c
.RI "static GameObject \fBTextAnnot\fP (int _sceneIdx, int _idx)"
.br
.RI "텍스트 어노테이션 오브젝트 리턴 "
.ti -1c
.RI "static List< GameObject > \fBTextAnnots\fP (int _sceneIdx)"
.br
.RI "텍스트 어노테이션 리스트 리턴 "
.ti -1c
.RI "static List< GameObject > \fBImageAnnots\fP (int _sceneIdx)"
.br
.RI "이미지 어노테이션 리스트 리턴 "
.ti -1c
.RI "static List< GameObject > \fBLinkAnnots\fP (int _sceneIdx)"
.br
.RI "링크 어노테이션 리스트 리턴 "
.ti -1c
.RI "static void \fBProjectName\fP (string _name)"
.br
.RI "프로젝트 이름 설정 "
.ti -1c
.RI "static XmlNode \fBNewSceneNode\fP ()"
.br
.RI "새 Scene XmlNode 리턴 "
.ti -1c
.RI "static int \fBAppendScene\fP ()"
.br
.RI "새 Scene 노드 추가 "
.ti -1c
.RI "static void \fBSceneName\fP (int _sceneIdx, string _name)"
.br
.RI "Scene 이름 설정 "
.ti -1c
.RI "static void \fBSceneImage\fP (int _sceneIdx, string _img)"
.br
.RI "Scene 이미지 설정 "
.ti -1c
.RI "static void \fBSceneLocation\fP (int _sceneIdx, Vector2 _location)"
.br
.RI "Scene 위치 설정 "
.ti -1c
.RI "static XmlNode \fBTextAnnotNode\fP (GameObject _obj)"
.br
.RI "텍스트 어노테이션 XmlNode 리턴 "
.ti -1c
.RI "static void \fBTextAnnot\fP (int _sceneIdx, GameObject _obj)"
.br
.RI "텍스트 어노테이션 설정 "
.ti -1c
.RI "static void \fBTextAnnots\fP (int _sceneIdx, List< GameObject > _objs)"
.br
.RI "텍스트 어노테이션 설정 "
.ti -1c
.RI "static GameObject \fBNewTextAnnot\fP ()"
.br
.RI "새 텍스트 어노테이션 오브젝트 "
.ti -1c
.RI "static void \fBDelTextAnnot\fP (int _sceneIdx, int _idx)"
.br
.RI "텍스트 어노테이션 삭제 "
.ti -1c
.RI "static XmlNode \fBImageAnnotNode\fP (GameObject _obj)"
.br
.RI "이미지 어노테이션 XmlNode 리턴 "
.ti -1c
.RI "static void \fBImageAnnot\fP (int _sceneIdx, GameObject _obj)"
.br
.RI "이미지 어노테이션 설정 "
.ti -1c
.RI "static void \fBImageAnnots\fP (int _sceneIdx, List< GameObject > _objs)"
.br
.RI "이미지 어노테이션 설정 "
.ti -1c
.RI "static GameObject \fBNewImageAnnot\fP ()"
.br
.RI "새 이미지 어노테이션 오브젝트 "
.ti -1c
.RI "static void \fBDelImageAnnot\fP (int _sceneIdx, int _idx)"
.br
.RI "이미지 어노테이션 삭제 "
.ti -1c
.RI "static XmlNode \fBLinkAnnotNode\fP (GameObject _obj)"
.br
.RI "이미지 어노테이션 XmlNode 리턴 "
.ti -1c
.RI "static void \fBLinkAnnot\fP (int _sceneIdx, GameObject _obj)"
.br
.RI "이미지 어노테이션 설정 "
.ti -1c
.RI "static void \fBLinkAnnots\fP (int _sceneIdx, List< GameObject > _objs)"
.br
.RI "이미지 어노테이션 설정 "
.ti -1c
.RI "static GameObject \fBNewLinkAnnot\fP ()"
.br
.RI "새 이미지 어노테이션 오브젝트 "
.ti -1c
.RI "static void \fBDelLinkAnnot\fP (int _sceneIdx, int _idx)"
.br
.RI "이미지 어노테이션 삭제 "
.ti -1c
.RI "static string \fBNow\fP ()"
.br
.RI "현재 시간 문자열 리턴 "
.ti -1c
.RI "static string \fBDateTime\fP ()"
.br
.RI "현재 시간 문자열 리턴 "
.ti -1c
.RI "static int \fBToInt\fP (string _src, int _default=0)"
.br
.RI "Int형 변환 "
.ti -1c
.RI "static float \fBToFloat\fP (string _src, float _default=0\&.0f)"
.br
.RI "Float형 변환 "
.ti -1c
.RI "static Vector3 \fBToVector3\fP (string _src)"
.br
.RI "위치 문자열을 Vector3로 변환 "
.ti -1c
.RI "static string \fBToAngleString\fP (Vector3 _src)"
.br
.RI "Vector3를 위치 문자열로 변환 "
.ti -1c
.RI "static Vector3 \fBToAngleRange\fP (Vector3 _src)"
.br
.RI "프로젝트에서 사용하는 위치 범위로 변환된 Vector3 값을 리턴 "
.ti -1c
.RI "static Vector3 \fBToAngleRange\fP (float _x, float _y, float _z)"
.br
.RI "프로젝트에서 사용하는 위치 범위로 변환된 Vector3 값을 리턴 "
.ti -1c
.RI "static bool \fBIsEdit\fP ()"
.br
.RI "프로젝트 컨텐츠 편집 여부 리턴 "
.in -1c
.SS "Public Attributes"

.in +1c
.ti -1c
.RI "const string \fBCONTENT_FILE\fP = 'Content\&.xml'"
.br
.ti -1c
.RI "GameObject \fBTextAnnotObj\fP"
.br
.ti -1c
.RI "GameObject \fBImageAnnotObj\fP"
.br
.ti -1c
.RI "GameObject \fBLinkAnnotObj\fP"
.br
.in -1c
.SS "Static Public Attributes"

.in +1c
.ti -1c
.RI "static \fBProjCtrl\fP \fBInstance\fP = null"
.br
.in -1c
.SH "Detailed Description"
.PP 
프로젝트 컨트롤 프로젝트 파일 압축/해제, 열기/닫기, Xml 컨텐츠 컨트롤 


.PP
\fBDate:\fP
.RS 4
2018/07/23 
.RE
.PP

.PP
Definition at line 18 of file ProjCtrl\&.cs\&.
.SH "Member Function Documentation"
.PP 
.SS "static int ProjCtrl\&.AppendScene ()\fC [static]\fP"

.PP
새 Scene 노드 추가 
.PP
\fBReturns:\fP
.RS 4
추가된 Scene의 인덱스, 0~ 
.RE
.PP
\fBTodo\fP
.RS 4
on error return value 
.RE
.PP

.PP
Definition at line 525 of file ProjCtrl\&.cs\&.
.SS "void ProjCtrl\&.ClearTEMP ()"

.PP
TEMP_DIR 초기화 
.PP
Definition at line 46 of file ProjCtrl\&.cs\&.
.SS "static void ProjCtrl\&.CloseProject ()\fC [static]\fP"

.PP
프로젝트 닫기 
.PP
Definition at line 156 of file ProjCtrl\&.cs\&.
.SS "static void ProjCtrl\&.CreateProject (string _projName, string _imgScenePath)\fC [static]\fP"

.PP
프로젝트 생성 
.PP
\fBParameters:\fP
.RS 4
\fI_projName\fP 프로젝트 이름 
.br
\fI_imgScenePath\fP Scene 이미지 경로, 파일 이름 확장자 포함 
.RE
.PP

.PP
Definition at line 87 of file ProjCtrl\&.cs\&.
.SS "static string ProjCtrl\&.DateTime ()\fC [static]\fP"

.PP
현재 시간 문자열 리턴 
.PP
\fBReturns:\fP
.RS 4
현재 시간 문자열 'yyyyMMddHHmmss' 
.RE
.PP

.PP
Definition at line 1145 of file ProjCtrl\&.cs\&.
.SS "static void ProjCtrl\&.DelImageAnnot (int _sceneIdx, int _idx)\fC [static]\fP"

.PP
이미지 어노테이션 삭제 
.PP
\fBParameters:\fP
.RS 4
\fI_sceneIdx\fP Scene 인덱스, 0~ 
.br
\fI_idx\fP 이미지 어노테이션 인덱스, 0~ 
.RE
.PP

.PP
Definition at line 921 of file ProjCtrl\&.cs\&.
.SS "static void ProjCtrl\&.DelLinkAnnot (int _sceneIdx, int _idx)\fC [static]\fP"

.PP
이미지 어노테이션 삭제 
.PP
\fBParameters:\fP
.RS 4
\fI_sceneIdx\fP Scene 인덱스, 0~ 
.br
\fI_idx\fP 이미지 어노테이션 인덱스, 0~ 
.RE
.PP

.PP
Definition at line 1077 of file ProjCtrl\&.cs\&.
.SS "static void ProjCtrl\&.DelTextAnnot (int _sceneIdx, int _idx)\fC [static]\fP"

.PP
텍스트 어노테이션 삭제 
.PP
\fBParameters:\fP
.RS 4
\fI_sceneIdx\fP Scene 인덱스, 0~ 
.br
\fI_idx\fP 텍스트 어노테이션 인덱스, 0~ 
.RE
.PP

.PP
Definition at line 760 of file ProjCtrl\&.cs\&.
.SS "static void ProjCtrl\&.ImageAnnot (int _sceneIdx, GameObject _obj)\fC [static]\fP"

.PP
이미지 어노테이션 설정 
.PP
\fBParameters:\fP
.RS 4
\fI_sceneIdx\fP Scene 인덱스, 0~ 
.br
\fI_obj\fP 이미지 어노테이션의 게임 오브젝트 
.RE
.PP

.PP
Definition at line 838 of file ProjCtrl\&.cs\&.
.SS "static XmlNode ProjCtrl\&.ImageAnnotNode (GameObject _obj)\fC [static]\fP"

.PP
이미지 어노테이션 XmlNode 리턴 
.PP
\fBParameters:\fP
.RS 4
\fI_obj\fP 이미지 어노테이션의 게임 오브젝트 
.RE
.PP
\fBReturns:\fP
.RS 4
XmlNode 
.RE
.PP

.PP
Definition at line 790 of file ProjCtrl\&.cs\&.
.SS "static List<GameObject> ProjCtrl\&.ImageAnnots (int _sceneIdx)\fC [static]\fP"

.PP
이미지 어노테이션 리스트 리턴 
.PP
\fBParameters:\fP
.RS 4
\fI_sceneIdx\fP Scene 인덱스, 0 
.RE
.PP
\fBReturns:\fP
.RS 4
게임 오브젝트의 리스트 
.RE
.PP

.PP
Definition at line 374 of file ProjCtrl\&.cs\&.
.SS "static void ProjCtrl\&.ImageAnnots (int _sceneIdx, List< GameObject > _objs)\fC [static]\fP"

.PP
이미지 어노테이션 설정 
.PP
\fBParameters:\fP
.RS 4
\fI_sceneIdx\fP Scene 인덱스, 0~ 
.br
\fI_objs\fP 이미지 어노테이션의 게임 오브젝트 리스트 
.RE
.PP

.PP
Definition at line 882 of file ProjCtrl\&.cs\&.
.SS "static bool ProjCtrl\&.IsEdit ()\fC [static]\fP"

.PP
프로젝트 컨텐츠 편집 여부 리턴 
.PP
\fBReturns:\fP
.RS 4
편집 여부 
.RE
.PP

.PP
Definition at line 1242 of file ProjCtrl\&.cs\&.
.SS "static void ProjCtrl\&.LinkAnnot (int _sceneIdx, GameObject _obj)\fC [static]\fP"

.PP
이미지 어노테이션 설정 
.PP
\fBParameters:\fP
.RS 4
\fI_sceneIdx\fP Scene 인덱스, 0~ 
.br
\fI_obj\fP 이미지 어노테이션의 게임 오브젝트 
.RE
.PP

.PP
Definition at line 997 of file ProjCtrl\&.cs\&.
.SS "static XmlNode ProjCtrl\&.LinkAnnotNode (GameObject _obj)\fC [static]\fP"

.PP
이미지 어노테이션 XmlNode 리턴 
.PP
\fBParameters:\fP
.RS 4
\fI_obj\fP 이미지 어노테이션의 게임 오브젝트 
.RE
.PP
\fBReturns:\fP
.RS 4
XmlNode 
.RE
.PP

.PP
Definition at line 953 of file ProjCtrl\&.cs\&.
.SS "static List<GameObject> ProjCtrl\&.LinkAnnots (int _sceneIdx)\fC [static]\fP"

.PP
링크 어노테이션 리스트 리턴 
.PP
\fBParameters:\fP
.RS 4
\fI_sceneIdx\fP Scene 인덱스, 0 
.RE
.PP
\fBReturns:\fP
.RS 4
게임 오브젝트의 리스트 
.RE
.PP

.PP
Definition at line 426 of file ProjCtrl\&.cs\&.
.SS "static void ProjCtrl\&.LinkAnnots (int _sceneIdx, List< GameObject > _objs)\fC [static]\fP"

.PP
이미지 어노테이션 설정 
.PP
\fBParameters:\fP
.RS 4
\fI_sceneIdx\fP Scene 인덱스, 0~ 
.br
\fI_objs\fP 이미지 어노테이션의 게임 오브젝트 리스트 
.RE
.PP

.PP
Definition at line 1038 of file ProjCtrl\&.cs\&.
.SS "void ProjCtrl\&.NewContentXML (string _path, string _projName)"

.PP
기본 내용이 입력된 Content\&.xml 파일 생성 
.PP
\fBParameters:\fP
.RS 4
\fI_path\fP 컨텐츠 파일 경로 
.br
\fI_projName\fP 프로젝트 이름 
.RE
.PP

.PP
Definition at line 62 of file ProjCtrl\&.cs\&.
.SS "static GameObject ProjCtrl\&.NewImageAnnot ()\fC [static]\fP"

.PP
새 이미지 어노테이션 오브젝트 
.PP
\fBReturns:\fP
.RS 4
이미지 어노테이션의 게임 오브젝트 
.RE
.PP

.PP
Definition at line 902 of file ProjCtrl\&.cs\&.
.SS "static GameObject ProjCtrl\&.NewLinkAnnot ()\fC [static]\fP"

.PP
새 이미지 어노테이션 오브젝트 
.PP
\fBReturns:\fP
.RS 4
이미지 어노테이션의 게임 오브젝트 
.RE
.PP

.PP
Definition at line 1058 of file ProjCtrl\&.cs\&.
.SS "static XmlNode ProjCtrl\&.NewSceneNode ()\fC [static]\fP"

.PP
새 Scene XmlNode 리턴 
.PP
\fBReturns:\fP
.RS 4
XmlNode 
.RE
.PP

.PP
Definition at line 489 of file ProjCtrl\&.cs\&.
.SS "static GameObject ProjCtrl\&.NewTextAnnot ()\fC [static]\fP"

.PP
새 텍스트 어노테이션 오브젝트 
.PP
\fBReturns:\fP
.RS 4
텍스트 어노테이션의 게임 오브젝트 
.RE
.PP

.PP
Definition at line 741 of file ProjCtrl\&.cs\&.
.SS "static string ProjCtrl\&.Now ()\fC [static]\fP"

.PP
현재 시간 문자열 리턴 
.PP
\fBReturns:\fP
.RS 4
현재 시간 문자열 'yyyy-MM-ddTH:mm:sszzz' 
.RE
.PP

.PP
Definition at line 1135 of file ProjCtrl\&.cs\&.
.SS "static void ProjCtrl\&.OpenProject (string _projPath)\fC [static]\fP"

.PP
프로젝트 열기 
.PP
\fBParameters:\fP
.RS 4
\fI_projPath\fP 프로젝트 파일 경로 
.RE
.PP

.PP
Definition at line 112 of file ProjCtrl\&.cs\&.
.SS "static string ProjCtrl\&.ProjectName ()\fC [static]\fP"

.PP
프로젝트 이름 리턴 
.PP
\fBReturns:\fP
.RS 4
이름 문자열 
.RE
.PP

.PP
Definition at line 209 of file ProjCtrl\&.cs\&.
.SS "static void ProjCtrl\&.ProjectName (string _name)\fC [static]\fP"

.PP
프로젝트 이름 설정 
.PP
\fBParameters:\fP
.RS 4
\fI_name\fP 프로젝트 이름 
.RE
.PP

.PP
Definition at line 473 of file ProjCtrl\&.cs\&.
.SS "static void ProjCtrl\&.SaveProject ()\fC [static]\fP"

.PP
프로젝트 저장 PROJ_DIR에 [프로젝트이름]\&.zip 으로 저장 동일한 이름의 프로젝트가 있으면 기존 프로젝트를 \&.bak로 백업 
.PP
Definition at line 129 of file ProjCtrl\&.cs\&.
.SS "static int ProjCtrl\&.SceneCount ()\fC [static]\fP"

.PP
Scene 개수 리턴 
.PP
\fBReturns:\fP
.RS 4
개수 
.RE
.PP

.PP
Definition at line 227 of file ProjCtrl\&.cs\&.
.SS "static int ProjCtrl\&.SceneIdx (string _sceneName)\fC [static]\fP"

.PP
Scene 이름에 대항하는 Idx 리턴 
.PP
\fBReturns:\fP
.RS 4
Scene 인덱스, 0~ 
.RE
.PP

.PP
Definition at line 240 of file ProjCtrl\&.cs\&.
.SS "static string ProjCtrl\&.SceneImage (int _sceneIdx)\fC [static]\fP"

.PP
Scene 이미지 파일 이름 리턴 
.PP
\fBParameters:\fP
.RS 4
\fI_sceneIdx\fP Scene 인덱스, 0~ 
.RE
.PP
\fBReturns:\fP
.RS 4
파일 이름 문자열 
.RE
.PP

.PP
Definition at line 271 of file ProjCtrl\&.cs\&.
.SS "static void ProjCtrl\&.SceneImage (int _sceneIdx, string _img)\fC [static]\fP"

.PP
Scene 이미지 설정 
.PP
\fBParameters:\fP
.RS 4
\fI_sceneIdx\fP Scene 인덱스, 0~ 
.br
\fI_img\fP Scene 이미지 파일 이름 
.RE
.PP

.PP
Definition at line 561 of file ProjCtrl\&.cs\&.
.SS "static Vector2 ProjCtrl\&.SceneLocation (int _sceneIdx)\fC [static]\fP"

.PP
Scene 위치 정보 리턴 
.PP
\fBParameters:\fP
.RS 4
\fI_sceneIdx\fP Scene 인덱스, 0~ 
.RE
.PP
\fBReturns:\fP
.RS 4
위도, 경도 정보가 설정된 Vector2, 없으면 zero 
.RE
.PP

.PP
Definition at line 286 of file ProjCtrl\&.cs\&.
.SS "static void ProjCtrl\&.SceneLocation (int _sceneIdx, Vector2 _location)\fC [static]\fP"

.PP
Scene 위치 설정 
.PP
\fBParameters:\fP
.RS 4
\fI_sceneIdx\fP Scene 인덱스, 0~ 
.br
\fI_location\fP 위치 정보 
.RE
.PP

.PP
Definition at line 580 of file ProjCtrl\&.cs\&.
.SS "static string ProjCtrl\&.SceneName (int _sceneIdx)\fC [static]\fP"

.PP
Scene 이름 리턴 
.PP
\fBParameters:\fP
.RS 4
\fI_sceneIdx\fP Scene 인덱스, 0~ 
.RE
.PP
\fBReturns:\fP
.RS 4
이름 문자열 
.RE
.PP

.PP
Definition at line 256 of file ProjCtrl\&.cs\&.
.SS "static void ProjCtrl\&.SceneName (int _sceneIdx, string _name)\fC [static]\fP"

.PP
Scene 이름 설정 
.PP
\fBParameters:\fP
.RS 4
\fI_sceneIdx\fP Scene 인덱스, 0 
.br
\fI_name\fP Scene 이름 
.RE
.PP

.PP
Definition at line 542 of file ProjCtrl\&.cs\&.
.SS "static GameObject ProjCtrl\&.TextAnnot (int _sceneIdx, int _idx)\fC [static]\fP"

.PP
텍스트 어노테이션 오브젝트 리턴 
.PP
\fBParameters:\fP
.RS 4
\fI_sceneIdx\fP Scene 인덱스, 0~ 
.br
\fI_idx\fP 텍스트 어노테이션 인텍스, 0~ 
.RE
.PP
\fBReturns:\fP
.RS 4
어노테이션 게임 오브젝트 
.RE
.PP

.PP
Definition at line 308 of file ProjCtrl\&.cs\&.
.SS "static void ProjCtrl\&.TextAnnot (int _sceneIdx, GameObject _obj)\fC [static]\fP"

.PP
텍스트 어노테이션 설정 
.PP
\fBParameters:\fP
.RS 4
\fI_sceneIdx\fP Scene 인덱스, 0~ 
.br
\fI_obj\fP 텍스트 어노테이션의 게임 오브젝트 
.RE
.PP

.PP
Definition at line 666 of file ProjCtrl\&.cs\&.
.SS "static XmlNode ProjCtrl\&.TextAnnotNode (GameObject _obj)\fC [static]\fP"

.PP
텍스트 어노테이션 XmlNode 리턴 
.PP
\fBParameters:\fP
.RS 4
\fI_obj\fP 텍스트 어노테이션의 게임 오브젝트 
.RE
.PP
\fBReturns:\fP
.RS 4
XmlNode 
.RE
.PP

.PP
Definition at line 605 of file ProjCtrl\&.cs\&.
.SS "static List<GameObject> ProjCtrl\&.TextAnnots (int _sceneIdx)\fC [static]\fP"

.PP
텍스트 어노테이션 리스트 리턴 
.PP
\fBParameters:\fP
.RS 4
\fI_sceneIdx\fP Scene 인덱스, 0 
.RE
.PP
\fBReturns:\fP
.RS 4
게임 오브젝트의 리스트 
.RE
.PP

.PP
Definition at line 323 of file ProjCtrl\&.cs\&.
.SS "static void ProjCtrl\&.TextAnnots (int _sceneIdx, List< GameObject > _objs)\fC [static]\fP"

.PP
텍스트 어노테이션 설정 
.PP
\fBParameters:\fP
.RS 4
\fI_sceneIdx\fP Scene 인덱스, 0~ 
.br
\fI_objs\fP 텍스트 어노테이션의 게임 오브젝트 리스트 
.RE
.PP

.PP
Definition at line 721 of file ProjCtrl\&.cs\&.
.SS "static Vector3 ProjCtrl\&.ToAngleRange (Vector3 _src)\fC [static]\fP"

.PP
프로젝트에서 사용하는 위치 범위로 변환된 Vector3 값을 리턴 
.PP
\fBParameters:\fP
.RS 4
\fI_src\fP 위치 값 
.RE
.PP
\fBReturns:\fP
.RS 4
Vector3 value 0 <= x <360, -90 <= y <= 90 
.RE
.PP

.PP
Definition at line 1207 of file ProjCtrl\&.cs\&.
.SS "static Vector3 ProjCtrl\&.ToAngleRange (float _x, float _y, float _z)\fC [static]\fP"

.PP
프로젝트에서 사용하는 위치 범위로 변환된 Vector3 값을 리턴 
.PP
\fBParameters:\fP
.RS 4
\fI_x\fP X 위치 값 
.br
\fI_y\fP Y 위치 값 
.br
\fI_z\fP Z 위치 값 
.RE
.PP
\fBReturns:\fP
.RS 4
Vector3 value 0 <= x <360, -90 <= y <= 90 
.RE
.PP

.PP
Definition at line 1220 of file ProjCtrl\&.cs\&.
.SS "static string ProjCtrl\&.ToAngleString (Vector3 _src)\fC [static]\fP"

.PP
Vector3를 위치 문자열로 변환 
.PP
\fBParameters:\fP
.RS 4
\fI_src\fP 위치 
.RE
.PP
\fBReturns:\fP
.RS 4
위치 문자열 
.RE
.PP

.PP
Definition at line 1196 of file ProjCtrl\&.cs\&.
.SS "static float ProjCtrl\&.ToFloat (string _src, float _default = \fC0\&.0f\fP)\fC [static]\fP"

.PP
Float형 변환 
.PP
\fBParameters:\fP
.RS 4
\fI_src\fP 문자열 
.br
\fI_default\fP 기본값 
.RE
.PP
\fBReturns:\fP
.RS 4
float value 
.RE
.PP

.PP
Definition at line 1169 of file ProjCtrl\&.cs\&.
.SS "static int ProjCtrl\&.ToInt (string _src, int _default = \fC0\fP)\fC [static]\fP"

.PP
Int형 변환 
.PP
\fBParameters:\fP
.RS 4
\fI_src\fP 문자열 
.br
\fI_default\fP 기본값 
.RE
.PP
\fBReturns:\fP
.RS 4
int value 
.RE
.PP

.PP
Definition at line 1156 of file ProjCtrl\&.cs\&.
.SS "static Vector3 ProjCtrl\&.ToVector3 (string _src)\fC [static]\fP"

.PP
위치 문자열을 Vector3로 변환 
.PP
\fBParameters:\fP
.RS 4
\fI_src\fP 문자열 
.RE
.PP
\fBReturns:\fP
.RS 4
Vector3 value 
.RE
.PP

.PP
Definition at line 1181 of file ProjCtrl\&.cs\&.
.SS "static string ProjCtrl\&.XmlVersion ()\fC [static]\fP"

.PP
콘텐츠 버전 리턴 
.PP
\fBReturns:\fP
.RS 4
버전 정보 문자열 
.RE
.PP

.PP
Definition at line 190 of file ProjCtrl\&.cs\&.
.SH "Member Data Documentation"
.PP 
.SS "const string ProjCtrl\&.CONTENT_FILE = 'Content\&.xml'"

.PP
Definition at line 21 of file ProjCtrl\&.cs\&.
.SS "GameObject ProjCtrl\&.ImageAnnotObj"
텍스트 어노테이션 오브젝트 
.PP
Definition at line 28 of file ProjCtrl\&.cs\&.
.SS "\fBProjCtrl\fP ProjCtrl\&.Instance = null\fC [static]\fP"
프로젝트 컨텐츠 파일 이름 
.PP
Definition at line 25 of file ProjCtrl\&.cs\&.
.SS "GameObject ProjCtrl\&.LinkAnnotObj"
이미지 어노테이션 오브젝트 
.PP
Definition at line 29 of file ProjCtrl\&.cs\&.
.SS "GameObject ProjCtrl\&.TextAnnotObj"
싱글턴 인스턴스 
.PP
Definition at line 27 of file ProjCtrl\&.cs\&.

.SH "Author"
.PP 
Generated automatically by Doxygen for Virtual Smith from the source code\&.
